有冇bluetooth speaker 推介

筆直一千到， 主要聽流行曲，好少聽低音
睇中JBL d speakers, 有冇巴絲用過

Beats pill

JBL flip 平靚正